竟然有一條女係我想同佢拍拖多過扑嘢

通常一見到靚女就會鍾意
但係近排竟然見到一個我唔識得點樣形容嘅女仔
我馬上對佢一見鍾情
但係今次竟然唔係想扑嘢而係想同佢拍拖

未見到佢個人淨係見到佢條褲就已經認到係佢
仲要即刻面紅 每日見一次已經夠

甚至同佢連野都未講過 唔通呢一種就真係叫做愛

係 你都係想人咁答

On9

但係佢覺得你好柒

證明你開始性無能

證明你有病

呢一種叫做純真的愛

但係你最終都係溝唔到

唔好再講

唔係溝唔到 係我唔想要
個樹林咁大 個池塘咁多魚 何必辛苦自己出手溝
無謂要一個我鍾意佢 遠多過佢鍾意我既人

mk妹當係靚女
睇你打手有限

On9 乜撚都打手收皮啦 光復香港靠你

算吧小朋友
睇你又縮頭一世食唔到mk妹